(Whatsapp)玩得又吹得

玩得又吹得

Whatsapp 群組加入方法

1.禁上面條link
2.填form
3.提交
**一個google ac只可填一次form

群組規則
1.盡量唔好潛水
2.唔好作出騷擾行為

群組資料
1.主要以90後為主
2.一星期/一個月至少一次聚會 **未決定

可否放負

填ed

留名

Lm